{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 보물섬글램핑펜션"
    },
    "text": "南海に位置するグランピング場所である南海ラグジュアリー宝島は、清らかで清浄な緑林空気が特徴です。 ここでは焚き火をつけて家族、恋人、友人、知人と無限バーベキューを楽しめます。 宿泊の際には管理棟が近くにあり便利に利用でき、飲み物、お菓子、おかずなども提供されます。 また、遊具も設置されており、大切な子供たちも楽しく遊べる環境を提供しています。 南海旅行時には食べ放題BBQと朝食のラーメンと即席ご飯が提供され、入室時には車両番号を送らなければならず、入口には遮断器が設置されています。 この他にも南海旅行を計画している人たちは南海ラグジュアリー宝島グランピングをぜひ一度遊びに来てくださいと勧めている。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島はどこに位置していますか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島は南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島の特徴は何ですか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島の特徴は清らかで清浄な緑林空気です。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島では焚き火をつけて家族、恋人、友人、知人と無限バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島の宿泊時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島の宿泊時には管理棟が近くにあり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島ではどのような飲み物や食べ物が提供されますか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島では飲み物、お菓子、おかずなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島にはどのような遊具がありますか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島には大切な子供たちも楽しく遊べる遊具が設置されています。"
        },
        {
            "question": "南海旅行時にはどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "南海旅行時には食べ放題BBQと朝食のラーメンと即席ご飯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島への入室時には何が必要ですか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島への入室時には車両番号を送る必要があります。"
        },
        {
            "question": "南海ラグジュアリー宝島の入口には何が設置されていますか？",
            "answer": "南海ラグジュアリー宝島の入口には遮断器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "南海旅行を計画している人たちに対して、南海ラグジュアリー宝島をどのように勧めますか？",
            "answer": "南海旅行を計画している人たちは南海ラグジュアリー宝島グランピングをぜひ一度遊びに来てくださいと勧めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 473
    }
}